1110 起身就叫！！！！！

大家明天起身就係窗大叫啦！！
唔係香港人唔識起身返工！！